政府聲明: 「光復香港 時代革命」有港獨或將香港從中國分離出去、或顛覆國家政權的含意

富士大廈聲明: 「香港再出發」有港獨或將香港從中國分離出去、或顛覆國家政權的含意